[星座撚］ 射手jj入

想問射手座係咪唔鐘意氹人/ 無咩耐性？
可以激嬲完氹一陣之後 未嬲完就唔理
同想問射手男中意人既時候係點

係好有耐性咁氹
唉我都覺得我衰既 佢氹過一次 我無班 宜家唔搵我啦
但我又唔想主動搵佢 點好

無理

唉 但我真係未嬲完 同埋未一齊 會唔會我主動搵返佢會覺得我好易得手/ 下次嬲又氹兩氹就算

好不安 係咁徘徊係搵同唔搵之間
已經之前flirt左成個月 又有時拖下手
但佢都無話一齊 想點呀屌

我試過甩開佢手 佢有唔開心
但我唔想未一齊就拖 我甩戈下就係想佢講一齊 但佢無
射手係唔會主動表白話一齊？

好啦 多謝你呀巴打 我聽日搵佢啦
係咪唔好再loop之前件事
有時真係捉唔到佢諗咩 d態度一時時 真人好好 但wtsapp可以唔覆/hea 又好多日唔搵你咁 鐘意既唔係會想成日傾計成日見咩
其得係咪覺得我唔重要先咁
同覺得佢好似好花心 唔只flirt我一個咁

你決定唔到再感受多一陣睇下佢係咪真係有意思先

冇熟fd係射手

但射手比我直覺係自大？唔聽人講？

好啦 感謝你呀巴打

好有自己諗法

屌 佢真係唔搵返我

下個會更好

你因咩事嬲佢先？

簡單講係應成左既野唔做 而佢覺得無問題咁

射手座係最崇尚自由嘅星座

我比極高自由佢

佢地係咁架，唔多鐘意覆電話，真人一齊果陣比曬百分百注意力你，手機都唔會望下，但你平時想搵佢msg佢，佢一係hea應一係好耐先應 又唔中意講電話

利申：同射手仔long d 緊

係正常現象？個反差令我覺得佢唔緊張我同玩緊我

好有原則，永遠只會為正義而戰

我之前都係咁，未一齊果陣我成日搵佢，成日問佢係邊，做緊咩，係咁搵唔同話題同佢傾，佢就一時時覆，一時時幾日唔覆，到我再搵佢先覆 之後我諗住放棄佢果陣佢陣佢又搵番我 佢又唔係唔鐘意我，唔知佢地個腦諗咩

我一開始未一齊果陣日日都諗佢係咪鐘意我，我地到底係咪一齊緊 （出街都會拖攬錫咁）但一路都唔敢問，大約半年之後佢就開始叫我女朋友

但聽講如果佢好鐘意你/對你好有慶趣，係會秒回

我又唔覺得佢地得別花心（有女朋友唔會再亂溝人）但未有女朋友之前就四圍flirt 四圍溝下玩下，睇下邊個受溝咁 同埋並唔覺得佢地特別長情

絲打不如留tg傾

圍爐

同我依家鍾意個射手仔一模一樣
有時仲唔覆

射手here
真係唔會覆電話 成日比fd講

成日轉個頭唔記得覆

重要既msg/call都會覆翻人

射手
除左返工做緊野，訓覺沖涼食飯之外基乎秒覆任何人

重視既人/溝緊都唔會？

我戈個係格幾個鍾覆

轉左username?

我基本上等閒就會秒覆所有人
預期分唔分重唔重視不如分我得唔得閒

原因係咩先 同我果個成日hea覆/覆emoji

有時可能上緊堂/翻pt
有時就覺得講電話幾麻煩 不如面對面傾

放心，好快就會安慰自己，習慣左，反而自己變到冇咁痴身

射手jj

我都唔太中意講電話 唔知點解
同埋覺得射手座對於唔着緊嘅人 係絕對唔會秒回wts

利申 射手女

轉番了 你再試下

師父明白了

我嗰個會覆覆下唔覆

好精境，完全就係咁

覺得自己同其他射手唔同

同射手男一齊咗兩年，一直好地地
佢對我好好，我哋又冇鬧過交，一直都覺得好夾
但佢最近轉咗工作環境好大壓力，唔開心咗好耐，已經對我冷淡咗兩三個月
可能以前有八九分熱情，最近應該得返四五分到

好想知佢係因為心情唔好先咁冷淡，定係因為過咗熱戀期射手男做返自己就會變冷淡，定因為佢考察緊我，定因為其他原因？
我已經軟又試過，比空間佢唔煩佢又試過，呢排都就曬佢，想知我仲有咩可以做？定只可以靜靜等佢過完呢個時期自己心情變好返？

一見鐘情嘅會撚熱情 表晒白直接咁追